[擺工] 政府又龜縮, 白衣黑幫去完大埔又去元朗, 想去哂18區?

淋病奴隸聰比家超唔立即出來講暴徙, "一個又一個市民倒地, 幾又幾個白衣人圍住打佢市民", 得條何妖半夜出來重要包庇黑幫打市民 !!